發現祖雲達斯球迷有手槍，步槍同導彈

我地n賓有針 路由器

香港祖記球迷

仲有炸菜

N ben負責香港事務

真勇武 唔怪得何SIR成日吹奏祖記

全部都係狗

地雷

火箭菜

土制炸醬麵

仆街導彈都有

究竟有咩用

綁住球證屋企人喺導彈到，吹得唔好就㩒掣

網上急獨派kk多過佢